# STARCRAFT

## Fait par Antoine Durand, Thomas Boyer, Thomas lagueuse, Alexis Buzin et Enzo Bouchenez mais /!\ surtout antoine et thomas B /!\

Un site pour decouvrir les unités de starcraft

## Comment le faire marcher

$ git clone this project
$ composer install
$ php -S 127.0.0.1:5000

## Etat du projet : 

### 26/05/2020 Terminé 

## ENJOY !